美國選戰嘅法律戰覺得亂，一時又話侵輸，但最後又話得勝，係因為主流媒體只講前者，後者要網民自己追查

主流成日放大輸咗嘅case （好多時都係民間指控嘅case)
但永遠唔同你講仲有咩case搞緊，或者仲有啲咩case嚟緊
搞到你以為完咗，唔再跟落去